汽水機點樣分辨你入幾錢

又可以block 一個，so easy

Weight + magnetic field
Like the stamp machine

有個人係入面做收銀

你估入面個個唔駛做齋坐？

AG+

硬幣導致感應器的磁通量改變

屌你老母 又係班child登仔話自己係入面做 好凍 無錢找 成日比人踢嘅post

硬幣導致磁通量改變

有cam 影住，office 有人centralized Mon 住再approve

十年前, 我參觀西伯利亞極地博物館時,
導遊話係硬幣導致感應器既磁通量改變

系統分析
71% 2蚊
15% 1蚊
15% 5蚊

磁通量改變 小學常識都有教啦

101%

開個兩蚊俾佢 等佢買入下一個銀仔

磁通量咋喎，幼稚園都識分啦

樓豬智力障礙？